淘寶雙11買手提電腦 好唔好

【我分享给你一个淘宝页面，快来看看吧】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥sSJM06BpRge￥后打开👉手淘👈

小人部pc 切左2年 上年換左1次hard disk，啱啱又死多次，諗住換翻部手提電腦打下LOL， 剪下片咁，巴打們有無推薦/建議。

樓豬好正快啲買啦

大家係咪咁話?

畀錢買中國電腦！

送都唔撚用啦！

Google 下中國七喜手提電腦啦！

連中國鍵盤都會記錄輸入字碼！

隔離嘅貼抄過來，唔知點樣抄條links !

很多時大家都會對中國製造投下「不信任票」。雖然不少内地產品的價格都很便宜，但質量就難説。現在，又有另一個「不信任」的原因了。有外媒報道，表示一款中國生產的機械鍵盤「MantisTek GK2」竟然會紀錄並統計使用者打過什麽字！

據外媒「Tech Power Up」及「Tom's Hardware」報道，有網民投訴手上中國生産的「MantisTek GK2」RGB 機械鍵盤，似乎會將輸入過的資料透過「Cloud Driver」功能發送到阿里爸爸伺服器。經過調查之後，發現使用者的輸入數據並沒有傳送到阿里爸爸伺服器，然而鍵盤就會自動統計使用者的輸入數據，代表鍵盤會紀錄使用者打過的任何字，包括密碼。

雖然，「MantisTek GK2」RGB 機械鍵盤只會統計使用者輸入過的字，然而不少網民已經覺得頗爲恐怖。其實，這個鍵盤比起市面上的其它機械鍵盤要便宜一半有多，便宜不一定好，大家要自行衡量了。

亲你買中囯電腦就對了
假一賠千

呢部好野嚟 快啲買 一陣優惠完就冇
打pubg 全高 60+ fps冇難度

原來玩lol
咁全最高 100+ FPS都得

淘寶點會買大廠野架

Hasee/神舟 战神 K690E-G4D1 1060 6G显存 IPS屏游戏本笔记本电脑【包邮】
【在售价】6488.00元
【券后价】6478.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥2fQX06AmS7L￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

咁恐怖 咁唔買了

『天猫双11』大促红包 ￥otd605FO86i￥ 每天领取现金红包：0.5元、0.8元、1元、2元、1111元，领用起止时间：2017年10月20日 00:00:00至2017年11月11日 23:59:59

Lenovo/联想 IdeaPad 320-15轻薄便携商务游戏15.6英寸笔记本电脑【包邮】
【在售价】2799.00元
【券后价】2789.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥AnjF0hiX9HL￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

呢部想買榜rank1 抵？

嘩屌你老母冷飯蝗又推支那Hasee燒底板notebook

想買炸彈點解唔買gtr火牛？
做乜上淘寶浪費自己時間？
唔使等快遞、唔使幾千蚊、唔使睇殘體字
你話你上淘寶係咪多舊魚呢！

雖然知大陸機好伏
但小米notebook pro好吸引

送監控程式喔，亲～